唐症皓入一入嚟3

是咁的
我見就嚟考final 咁我就同唐正號講咗句嘢
跟住佢就扯左 而家點算

我話祼考

你都幾撚得閒

屌 開錯吹水台
陣間開返個創意台先

夠你得閒？ 唔夠20秒就入咗嚟 仲唔係長期mon住我

咁岩姐

吹水

btw唐正號扯左係因為佢上莊溝女

唐正號條撚樣淨係敢負皮?

條仆街咁耐都未入嚟 應該去咗溝女

笑咗

笑咩

幾時開4？

笑你柒囉 仲問

今次我開

咁咪冇笑位囉